澤安道求師傅介紹

如題

有tg?

留tg，我之前考澤安，師父好人